[退休聚會前奏] 韓國新增52宗，其中41宗為教會聚會傳播做成

52新增病例中，41宗發生在大邱和慶尚北道地區，當中39宗與大邱教會有關。大邱有一名「超級傳播者」，為61歲的「新天地耶穌教會」女信徒。

恐懼吧，黑警

擅抖吧！